麻煩聽日記低咩舖頭無罷巿

8.5之後再正式清算！
記住聽日帶齊野先好出去！唔好買野！

推